★逾七千市民反對興建公屋！

逾七千市民反對 宏照道建公屋計劃觸礁

房屋署建公屋計劃又觸礁，九龍灣宏照道擬建5幢公屋，提供4100個單位，城市規劃委員會收到8460份申述，絕大部分是反對計劃。有建議把東九龍文化中心遷至宏照道用地，並將牛頭角下邨的原址用來興建公屋。

宏照道公屋計劃分兩期進行，第一期擬建3座約40層高公屋，單位數目約2650個，房署如意算盤是2018年開工，2023年落成。

不過，城規會收到大量反對意見，當中觀塘區議員簡銘東、馬軼超、謝淑珍、黃子健、鄭景陽和九龍城區議員何華漢，聯同7000多名市民提交意見。他們建議維持原先規劃，保留新秀大廈，讓勵行會繼續使用，而勵行會可與第一期公屋共存，但撤回第二期。

地產狗

大量反對意見，當中觀塘區議員簡銘東、馬軼超、謝淑珍、黃子健、鄭景陽和九龍城區議員何華漢，聯同7000多名市民

姐係有7百幾萬人讚成啦

公屋係一種社區污染

起咁多公屋仲邊有人租樓？
租金樓價下跌都西都反左先

公屋影響市容

Cut150仲好

公屋唔係比香港人住架喇

篇報導都無講反對理據係乜嘅

唐樓租貴，影響141加價

反建公屋撚死全家！

魔魔你間公屋係邊區

影響佢地d物業價值

冇

瞓街！

間公屋係我老豆

越少公屋，床位租金越貴，唔瞓街都唔得

裕民坊麥當勞

黎我度住

冇左

瞓街都可以睇都市閒情打J

葵浦?

u are雞蟲，可以住埋141

咁而家去邊

根本就唔應該起樓 等多D人無得住 咁樓價就升到上銀河系

ipad